rubbish 個post呢？

岩岩想睇3果時唔見左？

刪左post?

睇一同二都load唔到

比人刪左？？ 我岩岩睇完 之後f5
佢話 發生錯誤 之後搵都搵唔到

連囝好波

so9sad

有同學好似有份
有冇人有backup

求backup